被槍指著 5師生集體遭性侵！

外媒報導，4名英國女學生和她們的老師在西非國家迦納旅行時，在歹徒的槍口下集體遭到性侵。 此一事件上周六(8日)晚發生在迦納首都阿克拉市(Accra)，上述師生當時睡在旅舍的同一 個房間裡，未料到卻被一名持著來福槍的男子闖入。旅舍的保全曾試圖阻止這名男子，卻反而遭到槍擊重傷。
4名學生的年齡是16至17歲。他們參加了一個跟西非慈善機合作的旅行團。全團有10名學生，每人團費1200英鎊(約4.8萬元台幣)。她們原本說，此行目的是為了「要體驗發展中國家的生活」。
學生們是住在一家有「安全圍牆」的旅舍內。距離海灘只有幾分鐘的步行路程。這家旅舍的客房最多可同時住進6人。一名門房門和一組保全住在附近的工作人員區內。據了解，飽受驚嚇的師生上周日晚已被送回英國一家醫院接受治療。
英國外交部說, 每年約有9萬名英國人前往加納。大多數時候都者安全無虞的。但「偶而」會碰到暴力犯罪。

要體驗發展中國家的生活

比佢地體驗到啦 應該滿足

體驗

metoo

帶住滿滿的經驗及精液回國

強姦定非禮呀屌 性佢老母侵

體驗黑腸